台積電今晚收市企穩81蚊，老衲送每個連登仔一斤錢大媽豬肉

Lm

屌你煩夠未？

做得好

lm

你咪撚嘈

(我要TSM 破頂)

你食屎啦，唔好系度燈

唔係隔夜肉先好講